HanbaiApp versión en PHP

Hanbai es una demo que realicé en 5 días para mostrar los conocimientos aprendidos en PHP.
Se ha usuado: HTML5, CSS3, BOOTSTRAP, JQUERY, AJAX, PHP y MYSQL.
Hay otra versión más avanzada realizada con NodeJS

Instalación del proyecto


Creamos una base de datos mySQL llamada "hanbaiphp" e importamos hanbaiphp.sql
Levantamos el servidor y abrimos en el navegador la ruta: http://localhost/hanbaiApp/index.php
Funcionando!
